{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113845",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(원종동) 젠"
    },
    "text": "宿は客室数28室で構成されており、近くには金浦国際空港があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 客室の内部施設としては最新の映画VODが鑑賞できる機能があり、雄大な5.1CHスピーカーシステムが設置されており、リアルな映画や音楽を楽しむことができます。 ノーハードPCとテレビ画面が連動しており、旅行中に必要な情報を確認することができます。 また、ヘアアイロンはフロントでレンタルでき、レビューも提供されます。 貸室または宿泊決済時にはマイレージを発行して積立することができ、カードでの決済時には5%の積立特典があり、現金決済時には10%の積立特典が与えられます。 ただし、マイレージの使用は祝日の前日を除く日~木のみ可能です。 入室の目安についてはそれぞれの部屋ごとに異なりますので、確認が必要であり、追加人数を含む場合は追加料金が発生する場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの規定によって異なります。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 したがって、身分証明書を必ず持参してください。 その他、駐車施設には計16台の駐車スペースがあり、バレットパーキングサービスが提供されますが、フロントで車のキーを保管する必要があります。 一部屋あたり最大1台まで駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "宿の客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿の近くには金浦国際空港があります。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内には最新の映画VODが鑑賞できる機能や5.1CHスピーカーシステムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に必要な情報を確認することができるものはありますか？",
            "answer": "宿泊中にはノーハードPCと連動したテレビ画面があり、必要な情報を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンはフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊決済時にマイレージを発行することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊決済時にはマイレージを発行して積立することができます。"
        },
        {
            "question": "カードでの決済時には何か特典がありますか？",
            "answer": "カードでの決済時には5%の積立特典があります。"
        },
        {
            "question": "現金決済時には何か特典がありますか？",
            "answer": "現金決済時には10%の積立特典が与えられます。"
        },
        {
            "question": "マイレージの使用はいつ可能ですか？",
            "answer": "マイレージの使用は祝日の前日を除く日~木のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の目安はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "入室の目安はそれぞれの部屋ごとに異なりますので、確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含む場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数を含む場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーは、それぞれの規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "入室時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されていますので、身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設には計16台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は予約が必要ですか？",
            "answer": "いいえ、駐車施設の予約は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "駐車できる台数は最大何台ですか？",
            "answer": "宿泊者ごとに最大1台まで駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 614
    }
}